認真問，重慶大廈有冇邊間餐廳又黃又好食，請推介

要反懲罰番佢地

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

推

我都想知

想食正宗curry

想知戴手套食有冇問題

想知

最撚驚係入口比人圍